鍾意左個絲打

但佢好似對我冇乜興趣，明明價值觀咁似

我？

Sor我樣子中上 ，只不過好似唔係佢鍾意果類型

可能人哋鍾意你
唔出聲啫

係咪有男朋友你唔知

自己透露過冇，但冇認真問

優秀過張家銘，但佢有倚芙

我想拍拖但唔係同你拍拖

點解唔比機會我

鍾意左個巴打

基

好多巴打ff自己中上
約過個話自己中上樣
出黎明明係中中/中下

收皮啦死狗公

個絲打叫咩名

唔會睇相先架咩

棍撞棍。。

如果係狗公晨早接受其他女，仲洗而家A0咩

你當今次係真得唔得，凡事總有例外

樓主你講下情況同你分析下

啱啱識冇幾耐
之前我地都有眼神對望幾秒，佢有時都有望下我既
係gp都會應下我d白痴野咁
而家就feel唔對佢望我，係gp到都冇應我野了
可能佢鍾意左我fd，而家佢地對話好似好開心咁

有冇flirt過？雙方對答冇flirting=滅火，理得你價值觀一樣。